拯救國泰行動:今晚十點一齊tweet成中國威脅論 + 1人1 email去IATA (巴打有範本)

出面好多post 講國泰，但冇集中叫人做野
呢個post 就係具體策略討論
之後直接執行

策略一: 掛勾中國威脅論
隔離post講要炒到件事係中國威脅論
咁點炒?
就係用twitter 喇
我都係新手
如果10點，一齊tweet post
個post 架構係:
1) 事件形容同埋提出中國威脅論
2) 轉貼彭博新聞
e.g. A Hellish Week for Cathay Buffeted Between China and Hong Kong

3) 落2個tag #pacificcathay #chinazi
係咪一個好tweet?
如果ok
就十點展開twitter 攻勢

策略二: 一人一email 寄去IATA
由陳雲提出
隔離post oggy巴打打左範本

IATA Hong Kong,
Unit 1505, 15th Floor,
Sunlight Tower,
No.248 Queen’s Road East,
Wanchai, Hong Kong (SAR)
Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways (IATA code:CX) is political repressed by Chinese authority.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which potentially threatens local citizens and foreign travelers who are suspected of committing offence listed in this ordinance by Chinese Government. This proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China.

Over two million of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus much more recently. More than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights. Days later, Chinese Government forced Cathay Pacific CEO to give names of staff joining Hong Kong protest with a threat that does not allowing planes of Cathay Pacific flies over China. Yet CEO refused to do that. Cathay is solely grappling with threats from Chinese Government. As a result, Cathay had terminated two pilots in association with activities related to the protests and the company announced that CEO Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo were out on 16th Aug. The latest

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that article which entitles all Hong Kong citizens to have right to participate strikes. More terribly, Cathay Pacific continuous looking for staff who took part in protest and dismiss them under the threat of Chinese Government.

Aviation brings benefits to national and global economies. None of aviation companies should be threatened due to political reasons. IATA, as the largest representation of aviation industry, should stand out with the employees of Cathay Pacific. We sincerely wish you to condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement

Best wishes,
XXXXXXXX

但未有人搵到email address

大家幫手搵下
如果搵唔到就要寄香港地址

以下開放討論
唔好淨係關注!
要行動!!!

自推

Push

推！

幫推

推

幫手推推 我都想幫我地香港既公司...

今日全日都冇人搵到IATA email address嘅話
聽日就全部人拎2蚊去寄信

自推
call for actions!!!!!

你SEND俾航空公司商會 不如SEND俾ICAO同FAA仲好
而家既角度唔係國泰呀 係航行自由呀
呢單野今日國泰受罪 到時所有航空公司都會受影響
所以 要係國際輿論平台宣傳呢單野可以有幾大穫 保障所有航空公司既航行自由不受不同政見影響

#SaveCathay

幫手推

呢個tag 好!
#SaveCathay
#Chinazi

push

如果全部send 哂有冇得諗

LM跟進！

#SaveCathay
#Chinazi

國泰都係自己人
齊心齊落齊寄信

國泰都係自己人
齊上齊落齊寄信

國際戰線

仲要比 中美貿易談判團隊
幫佢上子彈

Email of ceo

我以為IATA 係關航空自由事,
差啲又俾陳雲條仆街老點
開過一個新post 會唔會好啲?

好 但唔同機構角度唔同
IATA角度係航空公司多D
ICAO同FAA係航行自由
文宣方面 唔好太煽情話國泰有幾慘 要講呢單野對全球航空業可以好大影響

明白

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
五大訴求，缺一不可。

晏少少開個修正版
twitter 內容同tag 更正
仲有其他野討論完修定左之後
開個策略終極版
可能傾多陣晏晝開

好！！
到時幫你推#

即係3間
要出3個templates
要搵英文好又熟路嘅巴打搞

pushhhhh

Pish

時間上
我諗緊10點有冇人做完人鏈未返到屋企
11點一齊tweet 會唔會好過10點

諗緊10點定11
以往10 twitter 文宣組做野係10
但今晚有人鏈驚D人未返到屋企

Push
無懼白色恐怖
823 香港之路 今晚見

一定要行動

大大力推

去信IATA，唔好去 IATA HK.
IATA 有Twitter FB Instagrams
去信美國聯邦航空局FAA同歐洲航空安全局EAS 會唔會好啲？

IATA facebook:

上面都有巴打提出send 去 ICAO同FAA
作為外行人我係完全唔識嘅
巴打提供多D意見
如果唔係我就會全部send 哂

823 人鏈

Lm

好
晏D會出行動終極修定版
send 去呢度而唔係IATA 香港地址

721

IATA Twitter can't ne messaged
睇黎send facebook 係best option

一齊寄

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

推呀 全民救航空業

國泰人 幫手寄 所有航空業人士

幫手 send

ICAO contact 國際民航組織

Email: TCB.web@icao.int

FAA contact 美國聯邦航空總署

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

我地嘅對象係咩國組織？
跟返佢地開左工未？

Join

支持 不過email 最好唔好完全copy template
麻煩手足改少少野先再send

會幫手寄信

簽埋個名，推去貿易代表處果度:

FAA 一定要 中共今次白色恐怖會影響美帝航空公司

全民救國泰
今日國泰明日香港呀屌！！！！

ICAO contact 國際民航組織

Email: TCB.web@icao.int

FAA contact 美國聯邦航空總署

EAS contact 歐洲航空安全局

Email: eas@unige.ch

如果英文好既內容最好自己改
封封一樣既對面唔會睇好多

推

#savecathay

IATA 同ICAO 總部加拿大滿地可
11pm HK = 11am (星期六)滿地可

FAA華盛頓總部
都係11pm HK = 11am (星期六)

應該ok

支持

晏D會開新post:
暫時可能作出嘅修定:
1) Twitter 改tag
#SaveCathay
#Chinazi

2) Twitter 時間改11pm
等人鏈隊可以食完飯返屋企整

3) 去信更多單位
1. IATA facebook:

2. ICAO contact 國際民航組織
Email: TCB.web@icao.int
3. FAA contact 美國聯邦航空總署

4. EAS contact 歐洲航空安全局
Email: eas@unige.ch

4) 增加貿易代表處戰線
聯署:

漏左同我講
繼續開放討論!

裡面有IATA啲人嘅資料，唔知有無用，仲樔緊

推呀
中共仆街啦

如果有國泰掛勾中國威脅論嘅文宣更加好
如果冇就只能淨係tweet 新聞

pish

我地繼續摷
不過好似要sign up D 野先view 到contact
如果搵唔到就facebook send 過去IATA

搵到現任IATA CEO
Mr Alexandre de Juniac

Email: Alexandre.deJuniac@iata.org

不過我唔知直接send去CEO啱唔啱

我都諗緊
應該send去CEO 定用facebook send

現任CEO背景：

Alexandre de Juniac became the seventh person to lead the International Air Transport Association (IATA) when he took on the role of Director General and CEO from 1 September 2016.
De Juniac has almost three decades of experience in both the private and public sectors. This includes senior positions in the airline and aerospace industries and the French government.
De Juniac served as Chairman and CEO of Air France-KLM (2013-2016) and prior to that as Chairman and CEO of Air France (2011-2013). Under de Juniac’s leadership Air France and Air France-KLM underwent a successful restructuring that improved efficiency and strengthened performance. He has also served on the IATA Board of Governors (2013-2016).
De Juniac has broad aviation sector experience, including 14 years at French aerospace, space, defense, security and transportation company Thales, and its predecessor companies Thompson-CSF and Thompson SA (1995-2009). In his last position at Thales, de Juniac was responsible for the company’s operations and sales in Asia, Africa, the Middle East and Latin America.
De Juniac has also held positions in the French government. His career began with the Conseil d’Etat (State Council) from 1988 to 1993. Subsequently, he served in the Department of Budget (1993-1995); and in the Ministry of Economy, Industry and Employment as Chief of Staff to then Minister Christine Lagarde (2009-2011).
A French citizen, de Juniac was born in 1962. He is a graduate of the Ecole Polytechnique de Paris and Ecole Nationale de l’Administration. At IATA he works from both the association’s main offices in Montreal, Canada and Geneva, Switzerland.

亞歷山大·德·朱尼亞克於 2016 年 9 月 1 日起就任國際航空運輸協會理事長兼首席執行官，成 為該協會的第七任領導人。

德·朱尼亞克在私營企業和公共部門有近 30 年的工作經驗。他曾在航空公司、航空航天業和法 國政府擔任高級職位。

德·朱尼亞克曾在法航-荷航集團擔任主席兼首席執行官(2013 年-2016 年)，在此之前他曾擔 任法國航空主席兼首席執行官(2011 年-2013 年)。他領導法航和法航-荷航集團成功改組，效 率提升，業績亦得到改善。他還曾在國際航空運輸協會理事會任職(2013 年-2016 年)。

德·朱尼亞克有著豐富的航空業從業經驗，曾在法國的航空航天、安防和運輸公司 Thales 及其前 身 Thompson-CSF 和 Thompson SA 工作 14 年(1995 年-2009 年)。在離開 Thales 前，他負 責公司在亞洲、非洲、中東和拉丁美洲的運營和銷售。

德·朱尼亞克還曾在法國政府任職。1988 年-1993 年，他在法國最高行政法院任職。之後，他曾 在預算部任職(1993 年-1995 年);他還曾在經濟、產業和就業部擔任克里斯蒂娜·拉加德部長 (Christine Lagarde)的首席顧問(2009 年-2011 年)。

德·朱尼亞克是法國人，生於 1962 年。他畢業於巴黎綜合理工學院(Ecole Polytechnique de Paris)和法國國家行政學院(Ecole Nationale de l’Administration)。在國際航空運輸協會，他 將在位於加拿大蒙特利爾和瑞士日內瓦的兩個主要辦公室工作。

直接 tweet @IATA 啦

佢係法國人，或者同時搵法國朋友幫手send法文email有機會會引到佢關注

twitter send 唔到message 俾佢
但可以@佢

有用

推呀
香港 危急存亡之秋

一係部份人send email
部份人send facebook

法文信我冇朋友譯
睇下呢2日有冇連登仔幫到手
冇就英文照send

今日11pm, 個邊仲係星期五，係做就做大佢

樓上巴打可能有錯
EAS contact 歐洲航空安全局
Email: eas@unige.ch <-- 呢個係 European Astronomical Society 歐洲天文學會呀

應該係 European Union Aviation Safety Agency

張 form 要逐 part 填

IATA International Air Transport Association 國際航空運輸協會

ICAO International Civil Aviation Organization 國際民航組織

FAA Federal Aviation Administration 美國聯邦航空總署

EASA European Union Aviation Safety Agency 歐洲航空安全局

睇依度。有無法律人士睇睇，我淨係識渣飛機。讀書時讀過Chicago Convention保證飛行權利。低但中國這樣設立approval of crew member有無against ,個convention就無研究了。

好!
新post 會修改!

職工盟記招
前主席稱被解僱前 公司向她展示她個人fb帳户言論
真核彈，之前果d係辭職，呢次係解僱
請加入此個案 及「國泰新員工指引」

支持國泰，悍衛香港民主自由

Tuiiiiii

Print左佢私人facebook既cap圖
確認係佢本人之後就炒
原因係 I can’t tell you the reason

不過諗落send去CEO都要，依家已經係生死存亡，唔可以顧太多
最好有法文/國巴打幫手draft埋法文email
可唔可以聯絡之前登法國報紙巴打？

唔該加埋今日記招條video link俾佢哋

希望聯絡到
呼籲識佢地嘅巴打幫手聯絡

開twitter先啦

ICAO email
ICAO 係UN 組織

ICAO works with the Convention’s 193 Member States and industry groups to reach consensus on international civil aviation Standards and Recommended Practices (SARPs) and policies in support of a safe, efficient, secure, economically sustainable and environmentally responsible civil aviation sector. These SARPs and policies are used by ICAO Member States to ensure that their local civil aviation operations and regulations conform to global norms, which in turn permits more than 100,000 daily flights in aviation’s global network to operate safely and reliably in every region of the world.

用空權做政治打壓，違反Chicago Convention

仲要煲大佢，中國用空域威脅全球飛行安全

Chicago Convention
“THEREFORE, the undersigned governments having agreed on certain principles and arrangements in order that international civil aviation may be developed in a safe and orderly manner and that international air transport services may be established on the basis of equality of opportunity and operated soundly and economically;”

Today CX, who's next
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

三點D會開新post:
暫時可能作出嘅修定:
1) Twitter 改tag & @相關單位
#SaveCathay
#Chinazi
@IATA
@icao
@FAANews
@easa
(是但揀1-2個)

2) Twitter 時間改11pm
等人鏈隊可以食完飯返屋企整

3) 去信更多單位
1. IATA
facebook:

2. ICAO contact 國際民航組織
Email: TCB.web@icao.int
3. FAA contact 美國聯邦航空總署

4. EAS contact 歐洲航空安全局

(張 form 要逐 part 填)

4) 增加貿易代表處戰線
聯署:

可能需要的幫助
1. 譯成法國信俾法國人CEO
2. 相關文宣，解說事件&把事情掛勾中國威脅論

漏左同我講
繼續開放討論![/quote]

推，煲撚大佢啦屌

三點D會開新post:
暫時可能作出嘅修定:
1) Twitter 改tag & @相關單位
#SaveCathay
#Chinazi
@IATA
@icao
@FAANews
@easa
(是但揀1-2個)

2) Twitter 時間改11pm
等人鏈隊可以食完飯返屋企整

3) 去信更多單位
1. IATA
facebook:

IATA CEO:
Mr Alexandre de Juniac
Alexandre.deJuniac@iata.org
(reference: )
2. ICAO contact 國際民航組織
Email: TCB.web@icao.int
3. FAA contact 美國聯邦航空總署

4. EAS contact 歐洲航空安全局

(張 form 要逐 part 填)

4) 增加貿易代表處戰線
聯署:

可能需要的幫助
1. 譯成法國信俾法國人CEO
2. 相關文宣，解說事件&把事情掛勾中國威脅論

漏左同我講
繼續開放討論!

出左新聞要attach 相關新聞!

留名打星

而家個email 夠唔夠呢個

IATA Tweet

出左英文新聞可以tweet!

支那魔爪伸延到國際航空業
Chinazi

推呢個！

唔知 ，send 哂先
icaohq@icao.int

一方有難 八方支援

823

推，咁先救到國泰而唔係白色恐怖

篇文響the latest之後無下文?
暫時send左比icaohq@icao.int; TCB.web@icao.int

呼籲國際企業撤出中國

原文冇
可能打多左

推！！！！

可以開始了？

可以開始住先
三點會出終極版

ICAO headquarter 都要，愈多人知愈好

The communist China forces Cathay pacific to lay off pro-democracy staffs. Do you want your country to become the next one?

811

pish 入唔機場喇

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

拯救國泰行動:今晚十點一齊tweet成中國威脅論 + 1人1 email去IATA (巴打有範本)

Today (23-Aug), president of Union of Cathay Dragon Cabin Crew, Rebecca Sy has been fired/forced to resign. Pro-Democracy Staff of Cathay Group are bearing a lot pressure from China government and the management board has been takeover by Pro-China members.
我自己加埋呢段上去. 講埋施安娜.
Source

好，推到上喜馬拉雅山

我會加埋落範本最尾

推左先

出左新post修定版
幫手推
呢個post由佢沉

行動Post推返上面

tui

睇下以下邊個電郵啱駛:

Media questions Other enquiries
Geneva
corpcomms@iata.org
Tel: +41 22 770 2967
Anthony Concil
Vice President, Corporate Communications
Chris Goater
Assistant Director, Corporate Communications for Europe
Katherine Kaczynska
Manager, Corporate Communications for
Middle East & Africa
Kalliopi Lazari
Assistant Manager, Corporate Communications
Anaelle Miriam Ashong
Assistant, Corporate Communications
Marcin Cichy
Manager, Internal Communications
Lucelia Tinembart
Assistant Manager, Digital Communications
Corinne Perriraz
Manager, Digital Communications
Justina Balnaite
Assistant Manager, Digital Communications
Richard McCausland
Manager, Art Direction
Lawrence Thiebaud
Graphic Designer
Jordan Van Woerden
Digital Designer
Montreal
Mona Aubin
Manager, Corporate Communications for Canada
aubinm@iata.org
Tel: +1 438 258 3413
Adam Zampini
Assistant Manager, Corporate Communications
Markus Ruediger
Manager Corporate Communications for
Latin America & Caribbean
ruedigerm@iata.org
Tel: +1 438 258 3155
Regional Office for the Americas
Washington
Perry Flint
Assistant Director, Corporate Communications
flintp@iata.org
Tel: +1 202 628 9292
Fax: +1 202 628 9448
Regional Office for Asia & Pacific
Singapore
Albert Tjoeng
Assistant Director, Corporate Communications
tjoenga@iata.org
Tel: +65 6499 2286

Fax: +65 6512 7762

Training courses & programs
Travel agent accreditation & ID Card
BSP, CASS
Contact other depar

睇下邊個電郵啱駛:

Media questions Other enquiries
Geneva
corpcomms@iata.org
Tel: +41 22 770 2967
Anthony Concil
Vice President, Corporate Communications
Chris Goater
Assistant Director, Corporate Communications for Europe
Katherine Kaczynska
Manager, Corporate Communications for
Middle East & Africa
Kalliopi Lazari
Assistant Manager, Corporate Communications
Anaelle Miriam Ashong
Assistant, Corporate Communications
Marcin Cichy
Manager, Internal Communications
Lucelia Tinembart
Assistant Manager, Digital Communications
Corinne Perriraz
Manager, Digital Communications
Justina Balnaite
Assistant Manager, Digital Communications
Richard McCausland
Manager, Art Direction
Lawrence Thiebaud
Graphic Designer
Jordan Van Woerden
Digital Designer
Montreal
Mona Aubin
Manager, Corporate Communications for Canada
aubinm@iata.org
Tel: +1 438 258 3413
Adam Zampini
Assistant Manager, Corporate Communications
Markus Ruediger
Manager Corporate Communications for
Latin America & Caribbean
ruedigerm@iata.org
Tel: +1 438 258 3155
Regional Office for the Americas
Washington
Perry Flint
Assistant Director, Corporate Communications
flintp@iata.org
Tel: +1 202 628 9292
Fax: +1 202 628 9448
Regional Office for Asia & Pacific
Singapore
Albert Tjoeng
Assistant Director, Corporate Communications
tjoenga@iata.org
Tel: +65 6499 2286

Fax: +65 6512 7762

Training courses & programs
Travel agent accreditation & ID Card
BSP, CASS
Contact other depar

留名
暫時會send去佢ceo 先
出左新post

唔係Cathy Pacific? 同埋最好加句boycottchina

出左新post
#safecathy

推新post

just do it

ICAO better

IATA 航空公司商會多啲

拼了所有

嗱，既然知道地址，不如用兩蚊買個郵票，一人一封寄去IATA Office，只要超過一千人寄，效果絕對比email震撼十倍。

推ah！

唔好寄去香港IATA, d人好廢
而且香港已經冇乜員工，主要處理香港會員收下年費，好多年前已搬上大陸
寄美國好過

推番上黎 全世界做

一定要救

ICAO FAA EASA

international civil aviation association好似更好

ICAO

總部
icaohq@icao.int
亞太
apac@icao.int
亞太中國
apac-rso@icao.int

十點本身仲有tweet HongKongWay , 會唔會有影響

我覺得HongKongWay先好啲

因為Twitter而家啲外國人開始瘋狂講緊hong Kong Wey

p牌推唔到呀仆街!

ICAO

總部
icaohq@icao.int
亞太
apac@icao.int
亞太中國
apac-rso@icao.int

===

Dear Sir/Madam,

I am writing an email to express my concern for Cathay Pacific Airways is being political oppressed by the Chinese regime.

Hong Kong has been under spotlight in the past two months for protesting against a proposed amendment to the Fugitive Offenders Ordinance under which people wanted for crimes in mainland China could potentially be sent there to face trial, depending on the decision of the Beijing appointed Chief Executive of Hong Kong.

Over two millions of protestors in Hong Kong walked on the streets on demonstration and expressed their demands peacefully. Protestors also tried different measures such as strikes for voicing their opinions out. Cathay's crucial role came into focus recently when more than a thousand of its employees participated in a strike that forced the airline to cancel over 150 flights.

Shortly after Merlin Swire, the chairman of Swire Pacific, which has a major shareholding in Cathay, being in Beijing and was told to make management changes on 12 Aug, Rupert Hogg, the Cathay Pacific CEO, and Paul Loo, the Chief Commercial Officer stepped down.

More terribly, Cathay Pacific has been looking for staff who took part in protest and dismisses them, reportedly under the threat of Chinese Government. According to Rebecca Sy, the head of Hong Kong Dragon Airlines Flight Attendants' Association, more than a dozen has already been fired by Airline Cathay Dragon.

As a UN specialized agency to manage the administration and governance of the Convention on International Civil Aviation, ICAO should investigate and intervene the political oppression that Cathay Pacific is suffering from. No airlines should be punished or threatened by any regimes merely because of their employees exercised their right to protest, right to strike, right to assemble, and right to express.

Best wishes,
XXXXXXXX

Twit 左！

整個tweet 嘅sample 黎copy 啦！寫咩吖

你twitter search #SaveCathay
好多架
左抄右抄

推呀 鍵盤戰士

有無人可以幫我推新版
執左grammar 用字

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concerns on Cathay Pacific Airways (IATA code: CX), which is currently under political pressure from the Chinese authority.

In the past two months, Hong Kong has been under the spotlight for protesting against proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which will potentially threaten not only local citizens but foreign travelers. Once one is suspected of committing an offence listed in this ordinance by the Chinese Government, the proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China without any judicial procedures and judgments, which strongly damage the common law system and the rule of law in Hong Kong, especially the principle of presumption of innocence.

Other than the well-known two-millions demonstration, protestors also exerted different means to express their opinion and ask the government to respond the public demands, including strikes, non-cooperation actions, human chain as so. During the movement, Cathay Pacific has played a crucial role. More than a thousand of its employees participated in a general strike to urge the government to face the public and the public demands.

Yet, after the general strike, the Civil Aviation Administration of China, in the name of security concerns, forced Cathay Pacific CEO Rupert Hogg to submit a list of those participated in protests and published speech against HKSAR and China, otherwise their flights will be prohibited to fly over China's airspace. Other than the official prohibition of access to China's airspace, official media like Global Times and state enterprises/banks have criticized Cathay Pacific for not enough patriotism and downgraded Cathay's credit rating. Although Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo decided to bear full responsibility and resign to respond the demands from China on 16th Aug, the suppression and purge have still not yet come to an end. For instance, Cathay Pacific terminated two pilots in association with activities related to the protests, one pilot with a charge of riot but not yet judged as guilty, a pilot who only said "Hongkoners Stand Strong" during landing announcement, and a flight attendant who is also the chair of union due to speeches supporting protests on social media platform.

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that articles which entitle all Hong Kong citizens to have the right to strikes. More terribly, Cathay Pacific is continuously searching for staff who took part in protests and dismiss them under the threat of the Chinese Government.

It is not an internal issue but an international alert. Once the Chinese government succeed to have full control of Cathay Pacific and starts a precedent, it means that China could easily intervene and manipulate business decisions and infringe the rights and safety of foreign aviation-related practitioners.

To sustain the prosperity of aviation sector which brings enormous benefits to national and global economies, ICAO shall take immediate action against China who attempted to violate the international conventions and rules, and intervene the business decision, thus the liberal market economy system. No aviation companies shall be threatened by political suppression. IATA, as the largest representation and international authority of the aviation industry, should stand with the employees of Cathay Pacific in response to China's brutal intervention on the international aviation sector.

We sincerely wish you to not only condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement, but also take immediate and substantive actions over China's misconduct.

Best wishes,
XXXXXXXX

Dear Sir/Madam,

I am writing to express my concerns on Cathay Pacific Airways (IATA code: CX), which is currently under political pressure from the Chinese authority.

In the past two months, Hong Kong has been under the spotlight for protesting against proposed legislation, the Fugitive Offenders Ordinance, which will potentially threaten not only local citizens but foreign travelers. Once one is suspected of committing an offence listed in this ordinance by the Chinese Government, the proposed legislation allows transferring of any suspects to Mainland China without any judicial procedures and judgments, which strongly damage the common law system and the rule of law in Hong Kong, especially the principle of presumption of innocence.

Other than the well-known two-millions demonstration, protestors also exerted different means to express their opinion and ask the government to respond the public demands, including strikes, non-cooperation actions, human chain as so. During the movement, Cathay Pacific has played a crucial role. More than a thousand of its employees participated in a general strike to urge the government to face the public and the public demands.

Yet, after the general strike, the Civil Aviation Administration of China, in the name of security concerns, forced Cathay Pacific CEO Rupert Hogg to submit a list of those participated in protests and published speech against HKSAR and China, otherwise its flights will be prohibited to fly over China's airspace. Other than the official prohibition of access to China's airspace, official media like Global Times and state enterprises/banks have criticized Cathay Pacific for not enough patriotism and downgraded Cathay's credit rating. Although Rupert Hogg and Chief Commercial Officer Paul Loo decided to bear full responsibility and resign to respond the demands from China on 16th Aug, the suppression and purge have still not yet come to an end. For instance, Cathay Pacific terminated two pilots in association with activities related to the protests, one pilot with a charge of riot but not yet judged as guilty, a pilot who only said "Hongkoners Stand Strong" during landing announcement, and a flight attendant who is also the chair of union due to speeches supporting protests on social media platform.

According to the article 27 in Hong Kong Basic Law, Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike. Hong Kong and Chinese government ignored that articles which entitle all Hong Kong citizens to have the right to strikes. More terribly, Cathay Pacific is continuously searching for staff who took part in protests and dismiss them under the threat of the Chinese Government.

It is not an internal issue but an international alert. Once the Chinese government succeed to have full control of Cathay Pacific and starts a precedent, it means that China could easily intervene and manipulate business decisions and infringe the rights and safety of foreign aviation-related practitioners.

To sustain the prosperity of aviation sector which brings enormous benefits to national and global economies, ICAO shall take immediate action against China who attempted to violate the international conventions and rules, and intervene the business decision, thus the liberal market economy system. No aviation companies shall be threatened by political suppression. ICAO, as the largest representation and international authority of the aviation industry, should stand with the employees of Cathay Pacific in response to China's brutal intervention on the international aviation sector.

We sincerely wish you to not only condemn China’s interference that violates International Air Service Transit Agreement, but also take immediate and substantive actions over China's misconduct.

Best wishes,
改左錯字 針對ICAO

感謝巴打
貼左去新post繼續推

感謝巴打
貼左去新post繼續推

0
0

tweet到支爆

掛勾中國威脅論

推爆

一齊幫佢!

今晚十一點再一齊tweet?

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

行動post 推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

Tui

思路正確